戲精

演技好

有冇人同我一樣好鐘意聽Alin

特別係新歌！最佳男主角